突發！民陣721遊行被禁足金鐘！

【721遊行】民陣獲發不反對通知書 警方禁遊行人士入金鐘範圍

屌on9

【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

一陣啲水漏到周圍都係